# README #

Petit tuto qui apprend comment tracer des lignes avec la souris en Javascript.

# Usage

Pour suivre le tuto, il faut commencer au premier commit en faisant un :
git checkout b1e8229q

Puis ensuite continuer de la sorte en remontage le git log.